其實係度驚咩撚野？銅鑼灣過北角都驚到瀨屎咁

屌你老母咁撚柒多人銅鑼灣過去
你老母有班人：hold一hold hold一hold
炮台山有狗有狗
停一停！！唔好行住FC FC
拖拖拉拉十幾分鐘
最後話
原來係收到風有一架警車幾隻綠狗咁大把
班狗一個打三十人都唔夠啦
hold咁q耐 前面又有班師兄行大快叫唔住走左
成件事仲危險左

其實去北角做咩

純粹七點幾成班人係銅鑼灣叫下口號
之後d人開始散
大家傾下不如入北角快閃一下
屌柒班福建佬之後再返銅鑼灣

on9唔返屋企

銅鑼灣行一行去北角要你幾多時間
快嘅廿分鐘都搞定啦
下下返屋企好驚咩？又唔係唔夠人
班人越hold就真係越少人啦

有咩意思？早啲返去唔好？聽日又有機場 而家俾狗包炒

銅鑼灣包條撚咩
狗影都無隻
前線先傾去邊快閃

咁你話有咩意思？博俾人拉？定想俾黑社會打？
想聽日機場少啲人？
完全冇意思

見有啲醒嘅一早喺cwb mtr返去 你地就唔走

9唔似7 係 死黑警

一個驚犬都無所以博比人拉
白衫一個都唔所以想俾人打
去左北角20分鐘聽日就去唔到機場
thx

係呀係呀 醒嘅一出門口就散水返屋企添
咁多人唔知你怕咩
定係你根本無出去係度9up

有咩意思？根本冇事揾事嚟搞 聽日機場先係重點 唔好搞多餘野 拉一個少一個人

你根本係志氣用事 唔諗目的後果風險

意

乜鳩呀 炮台山條路半個鐘前好撚多狗喎 十幾架狗車

你都低低地
係啦係啦我地咁多前線
應該唔夠你諗後果
因為如果個個都諗後果就唔洗出啦
冷氣軍C

你根本都冇論點

唔係話唔做 但唔該做啲有用嘅嘢 例如去機場

睇 4樓cm啦
七點幾啊

你又有咩論點啊
去左快閃就聽日去唔到機場應該幾有point wor
弱智仔 你咁講去叫口號遊行係無用嘅
哩3個月大把遊行都唔洗搞啦

例如去機場
頭先七點幾直接入機場好唔好啊小朋友

好多連登仔都講緊陣地戰根本冇意思啦 去機場先真正威脅到
你咁冇腦唔該唔好做前線

講緊聽日

睇黎你蠢真係唔係扮架wor
小朋友 搞清楚快閃同陣地先啦
你中學畢業未？

講你老母聽日咩
夜晚7點銅鑼灣前線圍埋傾野傾聽日？
你無撚野啊小朋友不如試下用腦思考一次先send出黎好無？

你咁講任何遊行都係威脅唔到啦
民陣遊行又唔見你咁多爹？
即係我地set個roadblock係空氣？
我地阻到嘅人數係0？
btw 循例問返句 你出過街發過幾多次夢啊小朋友

遊行可以表達訴求 尤其畀外國見到 係最基本顯示人數嘅方法
陣地戰同差佬對峙 你答我有咩用 前線呢一刻仲未有主動進攻嘅決心 咁後果只有畀人拉或者食催淚彈
去北角做你所謂嘅快閃只會加大風險
相比之下 機場係暫時比較容易威脅政府嘅方法
你用下你個腦權衡輕重先決定做唔做好唔好？唔係一時衝動 意氣用事 好無謂好on9

你老母發覺你真係未上過街架wor
仲未有主動進攻嘅決心？今日我地追打幾多狗你又知唔知啊？
而你得把口又幫過d咩啊
鬼唔知全民皆兵可以即刻收政府皮咩
問題係 你條傻西咪一樣等緊人做
又唔見你做？個個都等人做 咁邊個做？
你講到咁有決心都唔夠薑啦軍C
哩d說話邊個唔識講
同埋快閃會加大風險？？？
今日出黎發夢本身都係so call違法啦
本身個個已經預左有比人拉比人打嘅風險
借問聲 快閃一下北角又點樣加大個風險？
軍師可唔可以教下我地前線
始終你日日mon實部電視

今日見住你地行去北角
ok 繼續去送頭 加油

同埋你日日意氣用事意氣用事
可唔可以幫我地講下我地有咩氣咁用事
我地前線都唔知wo師兄你係部電視睇得好清楚wo
話說師兄你都應該係軍事專家
我地幾百人傾嘅結論
都唔符合你所謂嘅權衡輕重
幾時開班教下我地點樣睇電視睇通睇透

都話見住你地行
加油 遲早俾人拉哂

係啦係啦
見住見住
見完就返樓上食個飯打機
btw今日我地去北角大家咩事都唔
借問聲點送頭
定係你講緊你上樓上打機送頭詐

得啦五毛仔
露出真面目啦
我都覺 如果好似你咁做港豬留屋企打機嘴砲做冷氣軍師就一定唔會俾人拉

繼續去陣地戰 等輸

仲未分清陣地同快閃
所以話你蠢真係唔係扮出黎

唉 無腦唔怪你 無謂嘅行動 損耗兵力 多餘嘅風險
你認為啱就啱 覺得有用嘅慢慢去快閃

得啦得啦
耗損兵力wor
上次入機場咪一樣有巴打被狗打
係咁機場機場以為好安全咩
同埋唔係個個都好似你咁廢咁淆底嘅

宜家到到都唔安全 不過機場始終班狗都唔夠膽亂開TG係安全小小
相比起北角我真係寧願大家一齊去機場
北角黑社會 黑警 on9福建街坊一大堆 沿路不斷有高空擲物 受傷既風險就好多
明明係危險地帶入去冇好處 做乜入去俾人打
樓上巴打講既嘢唔係錯得哂
但係樓主講嘢咪咁臭串得唔得 下下又話人廢又話人弱智
如果人地真係有份去發夢 有付出過汗水
只係你個po到發表自己既意見
到頭來 換來既就係前線既恥笑同質疑
如果係你會有乜感受？
知你身為前線壓力都大 後面既人都係因為信你地先跟你地行
但請你地諗清楚先好去 今次冇事唔一定下次都係冇事

P牌仔 反而係我想問你琴晚北角幾撚時得幾隻綠狗咁大把
我親眼見到起碼30 40隻舉撚哂黑旗呀
你係咪真係前線我真係有保留

冇覆你 唔通講中咗

弱智仔
自己睇四樓啦on9仔
琴晚七點幾有撚30 40隻狗啊
你老母就有
Fact check完先啦 衝出黎柒啦

弱智仔9527咪周星馳入面d黑警囉
屌你條友真係唔識㗎wor
膠都廢事派

屌你老母 我企撚咗係北角呀
7點幾得幾隻狗又點 之後一車車嚟呀你老母臭系
P牌仔垃圾鯨大FM 死翻去你老母個西到啦
唔知頭唔知路出嚟柒

冇人想知你個user name典故呀on9仔 收嗲啦

收皮啦
條友幾時有講出黎發夢
驚係做散水撚係咁：
點解唔返屋企？
點解唔返屋企？

咩意氣用事 無權衡輕重
我地幾百上千落手落腳set RB淋雨快閃
係佢把臭口就係意氣用事
我地幾百人傾嘅計畫
係佢把口中就係無權衡輕重 唔識大體
難聽過粗口wor
你自己諗下邊個唔尊重邊個先啦柒頭

人地講個典故
你個柒頭咩：係咪講中左
柒完：
無人想知啊

你up乜柒呀 你改名做9588啦
弱智果然有樣睇

返歸cool牙啦爆牙仔
我地發夢都好過你條廢柴行行企企
我地七點九就真係喺北角追打兩架狗車啦
佢見到我地即刻比油衝走
有Ching走得快嘅仲攞野dum鳩兩架車
我地就親眼睇到嘅
你條柒頭七點幾係邊？銅鑼灣聽歌？

一睇就知你係腥港人啦
9527都唔撚知
真香港人點會唔知周星馳d戲
仲要唔係得一套講 電視每年播十幾廿次
知你咩料啦

聽你老母呀 係北角呀屌你
你又知我行行企企？ 講撚到冚世界好似得你一個係前線
你咪出嚟影衰其他人呀 有份出嚟就話人地行行企企
得你一個最撚叻 收皮啦
Cool牙=爆牙真係第一次聽 笑大人把口 抵你讀ou
我Cool牙讀hku好撚過你條on9讀鯨大

唔知9527就係腥港人 你有冇基本logic?
一撚定要睇佢啲戲？on99

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

收皮啦柒頭
七點幾又話係北角
又一舊雲咁
7點狗兩架警車邊個方向走你又答唔答到啊
得啦雞蟲
仲hku cool牙雞蟲
我地上到前面就個個都手足
你就Ou Hku懶係叻唔係話你假
但係我地前線就唔會咁
更何況你係咪HKu都未知

得罪講句係一定有睇過
大陸狗就睇咩愛黨愛國嘅節目嘅
真香港人一定有睇
我夠膽講你上街問10個有9個都睇過
淨低個d肯定大陸狗家庭睇咩柒春晚
9527逃學威龍又有 唐伯虎又有
咁出名嘅都未睇過
得啦得啦 你話點咪點囉
btw幾時去飲屎茶啊雞蟲

希望太子手足平平安安
我唔要見屍 我要見人

一講唔啱聽就叫人收皮收皮
我由灣仔一直叫口號之後跑撚到去北角7點幾企到9點幾 睇住班狗退撚哂到炮台山先翻歸
原來所謂既前線一直都覺得後面既人係行行企企 真係多撚謝哂你話我知

幾歲𡃁仔個時有睇過 但撚記得有依個term咩
Btw回鄕證過撚咗期10年 我係絲打借問聲我點叫雞？

叫口號嘅批評我地上前面幫下手set野封路嘅巴打係垃圾OU仔唔去yo唔玩so出黎發夢幫手原來係垃圾
我都多撚謝你講我知wor

係啦係啦我都係真C！！
咁啱又無睇過十幾年黎tvb禮拜六日播嘅都唔會知人地point out 9527係周星馳嘅term又
問唔通講中左柒完就屌柒我講解個位師兄留言嘅典故

我都放棄上莊玩ocamp 成個暑假工都冇翻次撚次一有事就出嚟幫手
你一條友就可以講哂後面所有後勤係垃圾？你咪撚係到分化人啦屌你
宜家全香港人都好撚擔心好撚嬲 日撚日上街遊行就俾你條on9話冇用係垃圾
你最威你最叻👌🏻

罷睇tvb
由睇到大睇有線同Netflix大 加上星期六日係晏就先播我一定要坐定定係屋企全套睇哂？
仲有我個個唔通講中咗既cm係早過你Point out個term
Look大你對屎眼睇清楚啦

你威d
你HKU wor
我地鯨大仔係垃圾仔嘛
我咪一樣日日唔返工啦屌你老母我year1就要自己搵錢比自己生活添啦
咪一樣成日發夢
點知原來我地班無錢都放棄搵錢出黎set下RB淋熄下催淚彈嘅手足
係你KongU人
眼中竟然係
OU垃圾仔
咁我都唔知邊個分化緊邊個

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

冇話係kong u特別叻 我4年學費都係自己俾
我依2個月連工都冇翻 買gear買到銀行得翻200差啲連final year學費都俾唔起 宜家連3餐都係問題
我願意defer 一年先grad次次都出嚟幫拖
係你眼中就係行行企企 你依啲唔係分化？

哇 咁勁 原來十幾年前就罷睇
原來唔知周星馳嘅先係真香港人
sorry我地咁多人可能唔係香港人
btw Point Out
｛9唔似7 係 死黑警｝哩句
咪係point out我個名嘅典故囉
上個Cm句野係
人地point out 9527係周星馳嘅term...
知唔知人地點解？？？
一係你用屎眼西眼睇清楚d啦Kong U人

大把人不嬲都唔睇tvb淨係開YouTube& Netflix
我係香港土生土長3代都係純正香港人 睇過既tvb劇10隻手指都數得哂 淨係睇歐美劇有乜問題

笑死啦我咪一樣defer嘅有幾叻？
dllm你九月尾就要交第一期 我都未草夠錢啦
GrantLoad個時又未出 咪一樣出黎
唔係話鬥慘大會但係哩d個個都面對緊啦
又係你分化話我OU出黎幫手垃圾仔嘅
之後又話我講行行企企係分化

我幾撚時有話ou出嚟幫手都係垃圾
你自己講企係後面既人係行行企企 依啲唔係分化？

周星馳戲係TVB劇
ok thx
係我錯ok？
真香港人點會睇周星馳哩d港產片wor

我意思係我屋企唔睇tvb連tvb劇都冇乜睇過 更何況星期六日播既港産片
你鐘意點講就點講 唔想同你解釋咁多
講極都唔撚明 對牛彈琴

P牌仔垃圾鯨大FM
自己look上去睇睇邊個分化先
你自己話完我係垃圾Ou仔先嘛
你自己分化完
之後我話你行行企企姐
即係你屌我得 我屌你就唔得
你仲惡過死黑警wor
照你咁講我都淨係話你行行企企姐 幾時又話所有我地後排手足係行行企企

就係睇唔順眼你下下都屌人弱智 叫人收皮
仲有我淨係話你 冇話其他ou fm
我咪就係後排手足囉

得啦得啦kongU仔係高尚d 細細個就睇咁多英文
我地Ou仔係垃圾仔嘛出黎幫手都改變唔到垃圾仔睇埋d咩港產片
I Am Sorry驚你睇唔明啊kongU仔